仲有無人敢請黃子華做演唱會嘉賓？

燈撚到咁

但請佢可以爆坐喎。

咁要快啲請，睇下邊度有問題

你以為咁易請到佢係入場率保證

乜買飛就知邊個係嘉賓架咩